教師涉非禮3男生 邊傾談邊伸手搔事主肚臍 然後說體毛濃密

中學英文老師涉嫌在校內不同情況下，與分別與3名男生單獨相處時乘機非禮，老師否認5項非禮罪，案件今(18日)在區域法院開審。控方開案陳辭透露，其中一名男生與被告聊天時，遭被告伸手入毛衣下，在其乳頭上打轉，該男生因被告是老師，又擔心英文成續受影響，繼續與被告傾談約10分鐘；亦有事主遭被告摸肚臍後，被指體毛濃密。

被告吳浩楠，35歲，否認於2015至2017年間，在校內非禮3名當時年約15歲的男學生。

事主X被摸肚臍不懂反應
控方案情指，事主X在2015年4月在被告所教的中學讀中三，他下課後在學校一房間內溫習，當時只有他一人，被告卻入房內與他聊天，期間並伸手入其衣服內，並搔X的肚臍，被告把手收回後指X的體毛濃密，X不懂得反應，並繼續與被告傾談數句，至被告離開後，X繼續在房內做功課。

X數日後有向同學提及，但指因被告是老師，故未有報警。直至2016至2017年間，X得知被告因涉侵犯他人受查時，才向校方舉報事件。

邊與Y聊天邊在其乳頭打轉
另一名事主Y，則在2016年1月20日上畢英語提升課時疑遭被告侵犯。Y當天在活動完結後仍在活動室內，當時所有同學都已離開，被告把門鎖上，並叫Y一同坐在沙發上，被告後來把房間的燈關掉，並伸手入Y的毛衣下，手指在其乳頭打圈，並邊與Y聊天，Y感尷尬但又擔心英文成績受影響，故與被告繼續交談，被告並有摸其大腿。約10分鐘後，Y以時間不早為由離開，被告張開雙臂擁抱Y約10秒。

Y雖覺事態嚴重，但因憂慮英文成績會被改動，直至2018年才向校方交代事情。

事主Z遭摸大腿內外側
第三名事主Z在就讀中四至中五受到侵犯。約於2016年11月，Z因英文不合格，在校內一房間內與被告討論其成績，當時只有他們二人，被告關上門並叫Z坐在沙發，期間被告摸Z有腿的內外側，又將臉靠近Z的臉，更把手放到Z的肩膊，Z欲離開，被告張開雙臂擁抱，Z在不情願下照做。

2017年3月，Z上被告的英文課時，被告用背部靠近Z，並把身體及私處壓向Z的背部2至3秒，但因被告是其老師，故Z沒有反抗。

遭被告隔衣服摸乳頭
同年4月，Z在補默書後獨自在禮堂時，被告走近他，並伸手入其胸袋，隔著衣服摸Z的乳頭3至4秒，Z擋開並叫被告停止，被告問Z是否不喜歡，Z答是，被告卻說：「即使你不喜歡，我仍會繼續找你。」Z之後把事件告知老師及社工。

向Z稱我並非如所想
同年6月，Z在禮堂見到被告，被告對他說，若有事令Z誤會誠心向Z道歉，又說：「我並非如你所想。」Z後來得知被告遭學校暫停教學職務1年，至2018年6月再重執教鞭，Z擔心被告會再傷害其他人，故向學校管理層反映。

案件編號：DCCC578/2020
source:支那01

如果個老師幫佢打埋下場應該冇事

Try his breast

弱智

梗係攪女學生

人地gay

gay

gym房都好撚多基佬搵食
成日做gym都驚俾人非禮

如果你唔係樣衰一早已經俾人非禮咗

男人根本唔應該做老師
個閪腦除左扑野就係非禮

圖呢

其實Gay佬好慘
明明係精神病一種
又冇得醫

係男人先識點令男人舒服

Gay post仲圖

觀瑪仔？

邊間中學

阿sir 早啲識我未無事咯

觀瑪仔全面進場

咁樣又唔洗釘牌

發現師兄弟，幾時畢業？

圖

X在盤問下同意，被告與林老師及另一位何老師不咬弦，被告與林的關係更達水火不容程度，人所共知。被告甚至不諱言指林教書「冇料到」。辯方透露，被告於2017至2018年間暫停教書，其實是校方的安排，被告在該年度攻讀第二個碩士學位，完成課程後將會升級為副英文科主任，最終更會晉升至科主任職級。
辯方指出，林老師曾說過「如果吳唔再返嚟就好喇」，X同意林有說過類似的話。辯方指，當林知道有人指控被告性侵時，「開心到四萬咁口」，還說「一天都光晒」，林更慫恿學生報警加入「篤」被告。X表示知道林有找涉事學生，但沒聽聞林對被告被指控非禮表現開心。
林老師

你估台灣風化新聞咩，邊有咁多圖

林老師 似足連登仔

搞我咪冇事囉

淨係肚臍同lin頭
jer毛都冇hi條

你點知?

攪男人?

觀塘?

係邊?

想俾佢摸

靚仔?

點解香港只有男教師性侵女學生或者男學生，唔見有女教師咁做？
外國就反而咁多痴女教師

咪係

潺弱毒撚點同鬼仔比

聽聞尼間野好多基佬老師

如果係miss
應該會變左係成人台出post唔係新聞台

可能有但唔講姐

立即軟

鬼婆好饑渴

雖然我同過一個觀瑪仔扑過野
不過間學校阿SIR同學生 整體都無乜靚仔

仲以為係miss我出番去先

兩者質素都係麻麻

讀書掂就得

咁撚樣都唔使釘牌
但教材唔合心意就即釘加冇埋公積金
到底被非禮定學錯少少知識對會對學生影響大d

你係咪讀女校?

你自爆

觀塘第一狗校

邊聊天邊用手指以打圈方式撫摸Y的左乳頭約10分鐘

香港 +1

照下自己個樣先喇

張相啲人完全唔關事

吾好男

y都好世界仔
俾人非禮都為咗成績忍住先

搵張有靚仔嘅相都無

故事下半部
隨時都係因為成績所以爆出黎
邊個教佢英文就聽邊個話

依單野係關佢精蟲上腦,
唔關佢係gay定直事

乜弱智學校連老師都要係弱智既咩

依啲就應該取消教朗田垃圾政府

屌你懷疑樓上有啲心智未成熟嘅觀瑪同學
喺度衝出嚟認威認勢 好似好撚光彩咁

Gay佬唔應該有教席

點解係精神病？

觀瑪仔進場了

點解當年心儀個阿sir 唔摸我

PE 阿sir 一定任佢摸

如果場景轉咗做返工
被上司非禮又啞忍？

話咗架啦
係都要縱容LGBT

照推斷佢可能會

搞仔仔都唔係gay？ok 可以 bi嘅

咁點解你唔摸佢

之前喺嗰度做嘢見到有學生搞gay

我想比中大新傳個靚仔教授非禮

睇黎阿sir應該幾樣衰 唔好咁多幻想

基都算 仲要搞d唔係基嘅學生

因為男學生本身都想扑d淫賤女教師 所以無出聲

Gay佬係精神病？
Ching你喺中世紀返黎？

躝啦pr狗

你淫者見淫姐，孔子萬世師表係咪女人？

gay 都算仲要搞學生
3 個o靚俾佢害撚死

如果係台灣蘋果報導，應該會整CG圖

罪有應得 時辰終於到

班死gay佬被人歧視唔係冇原因

屙篤尿照下自己個樣先啦

補返句啦
y都係受害者，不過遇到呢d事真係唔好諗咁多
同屋企人講咗先
擺咗響個心度可能有陰影架

女人咪一撚樣
女人處事手法更加唔公平
十個有九個都偏心得好明顯

啱呀 我係基佬咁死撚咗佢算啦

有咩問題

連登都大把gay佬啦

又唔係屌屎忽

遇到心儀嘅阿SIR
要採取主動
我都係咁先可以俾阿SIR破我處

連全文造星參賽者中學嘅時候都曾經係受害者

全民性侵冠軍

又係死gay佬
就黎犯事既機率仲高過黑警

同啲o靚仔吹水嗰陣 有學生話有gay佬主動摸阿sir大髀

呢個笑話嚟

呢句野真係好肉酸

教師前線好黃， 唔可以笑嫁

問題係非禮

全部同我留低補課

吳sir估唔到你份人

唔好攬

觀塘碼頭？

你男定女
問下你啲男性朋友有幾多個冇俾女人非禮過

我唔止摸大髀

你個樣咁女人，gay佬邊有興趣

好心啦 又唔係咩新鮮蘿蔔皮，憑咩覺得基佬有興趣搞你

唔係精神病點會係地鐵扑野？

屌我睇緊啲咩

所以咪弱智囉

點食得落... 叫鴨好過

成個世界得兩個gay lo

點解唔承認係唔尋常？
你諗吓呢個世界如果全部人都係同性戀會點？

直男都有好多非禮強姦案 ching有冇諗過異性戀都係精神病？

事實係咁
google男教師都自動出非禮
自己數下幾撚多單

偏心呢啲同非禮強姦根本唔係同一個level

都岩連登多痴線佬

0個

屌 原來聶德權同高志森都讀呢間

呀sir個頭係咪自帶哈哈鏡filter?

#44 有答案

mean到

咁到底要咩人先可以做老師

link?

觀瑪都好衝出嚟認

你點知阿Sir都係gay?

得閒碌下IG先，啲gay party唔係大隻就靚仔

你同你圈子都係整容失敗樣？

認真第一眼睇嗰陣以為係廣角鏡問題 拉到個樣咁撚樣
放大睇原來係個腦扁撚咗

觀塘

季炳強定牛奶強係咪讀呢間？

名?

係先天性疾病但並非精神病

一竹篙打沉一船人
我真係想睇吓你攞數據出嚟對比下
非禮案老師佔整體三成我當你贏

個個返學唔係我渣你賓周, 就係你渣人賓周架啦

阿sir卒下lin頭姐

人生攻擊好撚型

連登不嬲都係一竹篙打一船人既forum
你第一日上呀？

所以 你嘅意思係話你講呢啲聳動性發言 唔係你真係咁覺得 純粹係你吸引人注意 誇張嘅手法？ 唔好意思 第一日上連登 比較少見啲現實冇乜存在感嘅人 唔係好知點同你地相處 對唔住 我會留意吓㗎

新會然就死撚開啦

你以為你自己邊個??

我會㗎啦 費事傷害到你弱小嘅心靈 要靠攻擊其他人去建立自己嘅自信 自稱網絡長期使用者嚟獲得喺社會上冇辦法獲取嘅成就感 加油其實有好多方法可以幫到你哋㗎 千祈唔好放棄自己就可以了 支持你

唔尋常唔等於精神病
咁宜家係咪全世界都係同性戀啊？
唔係既話點解要話人精神病
其實同性戀呢樣嘢自古以黎都有
甚至以前某啲時期對同性戀仲寬容過宜家
你知唔知張保仔其實係bisexual？
我講真 唔信自己Google
所以話呢 讀多啲書啦

做乜鳩
你自己打出黎有冇打冷震

講緊連登仔？

有啊 腎上腺上升 好興奮 好緊張 好期待你嘅注意 你點樣知㗎？ 你知我啦 毒撚嚟㗎嘛

英文科男老師特別多gay

大把gay 既又大隻又粗又壯又靚仔

係，要強制留院治療

咪理佢啦 條友都on9

睇你點定義咩叫病
生理上比起其他人唔尋常 並且有違生物繁衍天性點解唔可以叫做病？
叫做病又好 唔尋常都好 gay佬係咩係人都知啦 咁介意人哋點稱呼你做咩咪又係自己身有屎

張保仔係bi?? 願聞其詳

合理推測啫玻璃型毒撚？

gay 嘅自己識得分

其實好多動物都係雙性戀係人類俾太多道德綁住啫。所以你講嘅病，可能係大多數人選擇就係正常，少數人選擇就係病。其實性取態唔傷害人無問題，係呢個咁教畜變態，唔關gay唔gay事，直嘅咪搞女學生啫，都大把呢啲變態佬

老師：試過男人包你返唔到轉頭

男仔無俾人非禮過咁勁

似女人名

精神病認同 好慘唔認同

死gay佬 如果係女miss 就好

ig

如果係miss就唔會有事

一定唔係gay喇
有名你叫
吳浩南
唔好男

讀過四五年 出到來都唔敢同人話自己讀過觀瑪
觀塘區得聖言係band1~

2021年啦
下面仲有人認同話係病先癡線

who？

林1峰嗰type

有違生物繁衍天性就叫病既話，結左婚選擇唔生小朋友係咪叫病？
2021都有呢啲古代思想都係好落後。同埋唔係個個同性戀既都咁介意俾人知道佢既性向，你又唔好下下都人身攻擊先。

無圖無真相，可能真相係你比錢我同你搞，都嫌你牙簽仔🙄

呢個sir好似幾正 係校網搵到

Kwun Tong Maryknoll College

死基佬入到倉 慢慢玩

唔關政治事，呢啲教師唔會釘牌

肚毛學生哥
又真係好難忍到手嘅

你點解會知

有冇3名男學生圖
一定好靚仔

唔好 我都係基佬 唔好死 我會呵護你

我搞你得唔得 我係靚仔🤵‍♂️

無圖點討論

又要問
講完0個又駁唔到柒到

你知就好啦柒頭

大把人夫搵男人玩

聖言專出6901，多數毒撚

以我所知係男校

觀塘第一狗校畢業生表示羞恥

咪喺。。。
同樣青春期啲女就香嘅。。啲仔就臭嘅。。咁都搞得落
好撚核突諗起更衣室嗰浸徐就反胃。。。
死基佬真係好核突